### Naudota duombazė
SQL Server Express 2017

### Duombazės sukūrimas / testinių duomenų užpildymas
Jei yra minėta duombazė pati programa patikrins ar yra numatyta duombazė, jei ne, tai ši bus sukurta ir užpildyta testiniais duomenimis.

### Projekto atkurimas
Sąsajas galima atkurti per Visual Studio ar naudojat Nuget CLI